其實有冇方法可以搵到9gag 出個post 講下反送中？

佢地國際知名度咁大 又係香港人 出個post 已經好大影響力

pish

Ig/ fb dm咗先再搵下其他渠道

呢到有英文template，可以去望望，順手send個email
一人一信比蔡英文或外國傳媒

棄呢個post 集中推另一個 thx

[文宣] 9GAG﹐我哋需要Attention Seeking

琴晚屎忽痕問左
但沒回應
利：人在美國 心在香港

如果多d 人一齊做可能會有成效 時間緊迫 咩都要試下 最好有template 俾大家一齊send

9gag唔係出咗啦咩